少年人哪，永不要放棄！永不要放棄！永不！永不！永不！永遠都不要放棄！

Young gentlemen, Never give up! Never give up! Never! Never! Never! Never!

二戰時關乎大英祖國生死存亡
好在有首相邱吉爾帶領英國渡過難關
成功抵禦德軍入侵

今日到香港生死存亡之秋
雖然冇人帶頭
但係我地香港人點都要撐住唔好放棄
拜託大家